有咩漫畫app唔係大陸

平時用開漫畫人
到底有無漫畫app唔係大陸出

正版代理漫畫

人地畫得辛辛苦苦你就免費睇
好唔好意思

有正版E BOOK中文嘅我又唔mind比錢買
而家買漫畫最大問題係點安置...

bookwalker? 睇人賣過好多廣告

但入到去好多熱門漫畫只你係比台灣區人買

其他國家點會比你睇老翻

係喎
香港漫畫界做乜撚野咁古版
和仔啲書我想支持
封神嗰啲買埋典藏
但前排執屋無位焗住丟
肉赤到我呢…